今次選舉Trump 有可能中咗軟件伏

Trump 會唔會中選舉軟件伏 黃世澤幾分鐘 #評論 20201106

Trump 會唔會中選舉軟件伏 黃世澤幾分鐘 #評論 20201106
發佈日期：2020年11月5日
#Trump #Biden #VotingSystem
00:00 Trump 會唔會中選舉軟件伏
01:48 MI 一個郡出現嘅怪事，反映 Trump 真正輸嘅原因
03:18 Dominic Voting嘅機WSJ查過有鑊氣
06:08 軟件出事選務人員都未必知出事
09:51 美國啲選舉物品其實好易買
17:50 選舉軟件一定要Open Source，否則保安唔夠

推

捨

世柒不如正正經經搵份工啦。
洗碗都做住先。

唔好獻世獻醜啦。

我係佢就整下啲牙
好撚影響美觀

選舉軟件一定要Open Source，否則保安唔夠

都唔可以話係中伏
咁大既利益集團做鳩當勞侵
你open source就算多人去開放試bug
淨係Facebook Twitter都夠人爆鳩佢啦

相反侵一早預咗咁
就預備一堆證據去證明違法違憲，打程序
呢d黑紙白字既野比起it戰易打好多

明明黃世柒尋晚節目都講啦，唔比監票已經違憲

本來有D興趣 一見係世柒

無錢👉搵工👉樣衰無人請👉要整牙👉無錢整👉搵工.......
無限loop

其實大可以唔影自己個樣

open source 的 android 一定好撚安全

thx

廢post推夠未

神宮寺 xx 先係啊
我垃圾打工仔炸

？

你老母死咗啦

你做開system保養維修就知
多數唔係軟件問題 係硬件問題多 或者人為錯誤多
如果軟件有問題 多數係一開始就錯 唔會去到中間先錯
中間先錯嘅情況 好少見 如果有咁嘅情況 一定要check清楚啲

個結論係 無論如何都要check落去 唔check嗰啲先至係中伏

美國唔興人手點票
電子投票有可能畀人 hack咗㗎

基本咬字又唔清
語句又唔流暢
枉佢做咗咁多年媒體人

其實唔好zoom 咁近就得

你老母咪我老母
我哋喺失散咗嘅兄弟姊妹啊

再提一提 啲客成日都賴鳩你個software有問題
你最後check完都會係硬件有問題 或者有啲人柒咗

咁不如
人手點啦

企撚開啦黃世柒

推條J咩
由一開始你講個軟件有問題
討論價值就低到PK啦
除非你知道佢段code點打

推左咁耐無人理就唔撚好推啦
又無證據

咁咪人手點票囉
反正拜登都贏咗啦

人手點票

等我用親民主黨左膠屌返佢
估估下既野就唔好撚拎出黎講啦,屌你老母世柒
亂鳩咁傳,含撚啦屌你老母

我覺得過咗火喇....
我有聽開，但有好多時聽到一半就唔想聽落去

世柒又柒

有問題就應該重新人手點票
反正阿侵都係輸啦

一個po 3/4回覆都係樓主推個垃圾人既片 笑死

靠走私賺港豬錢

你不如幫手推post啊

cls, 唔識扮識，用攬炒哥一撚樣。

一個post嘅留言就可以睇到部份連登仔只會因人廢言

Block你條柒頭

好啊
快啲block

Push

拉 垃圾post

世柒

世柒d片就唔好po出嚟啦

大家好
你哋嘅留言
都係我推嘅動力
你拉一個我推十個

不如你自己拍片啦

open source係咪安全啲不嬲備受爭議
不過我唔覺得對選舉軟件嚟講係安全啲
前題係要寫嗰批同埋做security嗰批人係精英中嘅精英

再推

有好有壞

好：被人知道你係邊個
講過的野上身

佢講的野唔係冇可能的, 雖然多數諗得誇D

根本就係唔用電子投票先最安全

又係你條傻鳩
係呀，唔啱你聽就pr

躝去咬第二個啦白卡佬

推1

推2

推3

推4

見到世柒兩隻字已經知唔使睇

推5

推6

推7

推8

推9

世柒？拉

推10

Cls

世柒又幫泛民抬轎

佢識唔𨶙識架

支持

又英 又中 又話唔參政 wfc

世柒成日假消息、鳩噏，叫愚弄市民

你條傻鳩幾時幫cctvb兜佢分享自己觀點睇法呀？

世柒條撚樣成鳩日搬龍門，人格低劣，你咪繼續撐依種傻閪囉

神宮痔果個傻閪係熱狗陳到呀

不過熱狗同世柒都係狗嚟，快手狗咬狗攬炒死撚咗佢

好人好姐留意埋啲資訊垃圾

你係咪想上榜

你見樓主一出世柒po
佢就彈出嚟
佢真正身份都好明顯

點解你覺得會令人驚？

反共，唔等於要接納世柒依種垃圾隊友

講起熱狗，又諗起世柒屌熱狗叫人課金。

然後屌完，就叫人贊助佢

問多幾問，就証明到佢真係黃世賊

果個有好大時差，無得比較，又唔可以相提並論。

但世柒係同一時間屌熱狗課金，又叫人俾錢佢

世柒啲垃圾post都推
推多啲人入黎屌柒佢同block柒樓主外仲有咩意義

啱

人血九大鬼PR出現了

廢post拉

拉

推 1

推 2

推 3

推 4

推 5

推 6

推 7

推 8

推 9

推 10

push